我得翻兩個口罩。你呢？

今日排阿布聽到前面講話屋企有兩箱
再上網睇下邊度有得買
要屯多啲貨
我真係屌你老母
落去排用左一個
呢家屋企得翻一個了

當年我發夢係街派口罩
估唔到會去到要乞口罩

多你一個

全家用

有一盒半，總共七十幾個，六個人用

幾日前已經冇晒 而家就咁出街

玩命

香港人真係好慘

我都唔想 出去搵口罩都要架

得返十幾個bfe only
仲要係咁比人cut單dllm
依家出街要plan好啲
儘量出一次就做曬所有嘢

正苦幾時放佢啲口罩出黎

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

最近口罩同N95 都賣曬，部分手足屋企口罩已經就黎用盡，今日同大家介紹下可以防沙士+TG嘅濾罐同濾棉。第一，係for 用曬/買唔到口罩嘅手足，第二係希望方便大家一次過買齊發夢+出街嘅裝備，就算沙士完左，自用送禮都可以繼續名貴大方。

N95/R95/P95 口罩基本上係particulate respirator, 外科口罩防嘅係飛沫粒子，即係我地用防毒面具代替，就要裝particulate filter，換言之，就係濾棉！

濾棉最高級別就係P100，防油性+非油性粒子，即係TG（油性）同埋病毒都可以防，型號包括2091, 2097, 2297, 6035（只有英國製）,7093 等等，而60926等等嘅6092X 系列濾罐，因為內置P100 濾棉，所以一樣ok
其中，6053 同 7093 棉係防水的，清潔消毒會較方便，而60926表面亦有膠盒。

有強國人做過測試，係北京霧霾毒氣之下，3M 2091 用左十一日過濾能力都係跌左1%，手足請自行考慮幾耐換一次。

Amazon 大log買亦有便，大家可以組團買。

2003 年沙士，淘大嘅清理人員就係用2091棉+600X 罐（罐理論上唔洗，應該係防佢地嘅清潔同消毒藥水）。

如何清潔防毒面具可參考依段片，有教disinfection，主要都係漂白水同消毒劑

清潔步驟：
入到屋企唔好除裝備住，用酒精紙巾抹左面具同濾棉/罐表面先，跟住抹埋手再洗手（點解又要酒精又要洗手係有原因的），跟住就除面罩，再跟番片入面嘅教學清潔

————————
防毒面具方面，建議大家買/用6800 或者其他包曬成塊面嘅款式，咁樣就唔洗帶眼罩，一舊野保護曬成塊面，最安全。因為你戴半面+眼罩，咁就多舊野清潔，同埋部分眼罩封唔曬，冇咁安全。

型號方面，全面嘅建議大家買6800，順便擋埋橡膠子彈，半面嘅就買7502/ 6500，兩款手足都表示舒適度幾高。

酒精搓手液 vs 洗手梘液

SARS 時期CDC 對N95 同防毒面具嘅指引
（僅供參考！WARS 嘅傳染性係SARS 嘅一倍以上！！！！）